[突發有圖]原來暴徒就係林鄭個仔

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

大義滅親

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

我無野講

成家人都反佢

個樣好難堪

佢個仔嚟？

屌好醜樣, 似呀媽

出處？

眼細口大面大
髮型又柒

推

兩父子都作反